政府 真的封了

那個港府 多麼可笑
堂食又禁絕了 我街也落不了

防疫是無止境

滴露生吞 都感染了疫症

幫手作埋佢

我填得好慢 你唔填快兩步就有教友出嚟接龍

一早知瘋了

也不而林鄭 毒蛾 仆街婆 佢死先

嗱 話口未完就有一個

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票

政府真的瘋了

唔岩音

記住那關於封區的教訓
如唔走天已暗

請指教

如唔走身己困
罐頭給你十個當係甜品
可會愧疚罪惡感

罐頭給你十個當係甜品

你自己唱一次
法唔法國有咩唔妥

Lm等成首

推到有全首

推到有成首

過去頭痛過 又發燒 不過四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀

陳肇始 關都封了

過去 十八歲 沒有沙士武肺 伴侶
我也沒有後顧 上去北區

霎眼廿七歲 林鄭為首 關口都不顧
誰人憤怒了 國法已設立了

其實沒人想走 同學親戚 都怕了內鬥
無人願和機槍坦克火炮 去爭鬥
直到世間 個個也靜寂 無翻身的勇氣
別要忘記 難以忘記 其實我也要想放棄

連示威 都不批了
言詞推搪都不管了
人人想 坐於家中休養 不要傷了腰
臭煙吸不進了 而吸煙者不覺緊要
難道肺部已經 退化污黑掉了

原來沒人開口 問問身邊 知已與老朋友
無人願和口罩酒精醫院 做好友
直到呀叔呀伯也認命 鼻哥窿收廉了
別要忘記 別再忘記 面部要上戴菌筲箕

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
誰又想 戴足口罩千秒 抖氣都困擾
細菌吸不進了 而吸煙者不覺緊要
難道肺部已經 退化污黑掉了

記住那關於封區的教訓
全關口都封印
太多感染沒法有原因
公眾是有沒上心

還剩底 幾多鈔票
難逃跟心中理想對照
連自已 亦都分析不了 可撑幾個宵
也許心都傷了 理想已經不再緊要
還是我太累了 已經撑不住了

銀或金 都不緊要 誰願天天一樣笑
計劃了照做了失去了 能耐卻太少

還剩低幾多支柱 還在想趕不及了
昂貴在記憶已烙下了
在迷霧里找到光輝 笑笑

結構大約
一開頭係以前
之後係2019
之後係2020
最後係講自已
最後最後, 唔好做火車頭 THANKSSS
而吸煙者不覺緊要 難道肺部已經 退化污黑掉了???????

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀
放了無薪假 糧又唔多方不敢偷懶
殘局縱未了 老細心噏慨嘆
前路令人擔憂
望望街邊 執笠有 結業有
酒吧戲院 重災 果欄 餐廳 也傷透
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
讓我獨奏 像個毒咒 其實是被什麼咀咒

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
無奈得 間中強忍苦笑 一個人吔蕉
禁足 開始緊了
而黎生趕返工哭了
人民被戲弄了 至知政治緊要

想知留負評嘅人諗緊乜

過去十八歲 就改歌 不過冇人撐

撐

感謝 推文會更佳

撳慣左不推添

你老公有少少橙🤏

因為佢地都係火車頭
而吸煙者不覺緊要 難道肺部已經 退化污黑掉了!!!!!!!!!

防疫是無止境
滴露生呑 都感染了疫症
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就似坐監 個個也認命 留於家中致勝
沒有人性 沒有回應 誰放限聚令得起勁

支持

幫推到有全首

趁熱門 介紹返
上一首都唔錯

番返TVB 不算清醒 有幾多Fans 也靜英英

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

這歌本身D詞就好屈機
樓主好難超越到

推

政府來到 要封鎖油麻地

去到#24先有教會朋友入嚟 算係咁

武肺 已過去 沒上街 忽覺已被困

陳肇始 真的瘋了
無能當官 多麼可笑
全城亦變壞了 上班也是需要

怪我沒有落去 叫佢躝坦

唔錯

武肺 沒革退 就只因當政既垃圾

留名等全首再等人cover

入黎睇班教友衝出黎柒

防疫撚

填得咁尷尬又垃圾唔通正評咩

頭痛過係咪差少少

掛住那QR Code 牌的店鋪 原來全街封晒了

記住那當天封街的教訓
回頭走街已禁

防疫撚 多麼可笑
林病封區通粉三兩鑵

黎生

.....朋友都係返印度食蕉啦

重災 係咪怪怪地

笑唔撚出

雞蟲
因為走唔到

Feel到呢首閪野係由梁美芬唱

追蹤左巴打

第一句好笑
第二句咩屎來

無奈得 間中強忍苦笑 一個人吔蕉
連落街 亦都不準只有開鑵頭吔蕉

呢句最撚精景

神仙一聲尻叫

我估佢係想
你獻出了十吋 時和分
罐頭給你十個當係甜品
咁樣？

染上就乾脆 成日唔封先封得一晚

Cls好勁

罐頭給你十個做甜品

搞掂

封了 全部都封了

酒吧戲院 重災 果欄 餐廳 也傷透

重災 轉 不開 係咪岩音d

去過洛杉磯 又發燒 偏要四圍逛

你試下唱...？

我原本諗住唱 但係有句唔識
手足眼裏個眼字

願探測過後再沒圍封 恐怕要四十個鐘

點解我覺得好熟又記唔到係咩歌

改做怎麼你我
有興趣嘅請攞去唱

武漢倒影揮之不去

有村 Q得緊要
而樓豬竟偷偷J了

麻煩幫幫手

thx

連累我肺白了 上鏈也沒心跳

歌名係幸運輪定左輪?

齊做show 封關不了
全疫區基因都失去了

獻醜不如藏拙

微妙嘅疫症 咁晏仲點會散

推到有人唱

哇屌你老母 單丸陳見到都變番雙丸

傳聞疫苗推出 但用科興
好不過靠運氣

林鄭突然屙屎

黎生萬能key

也不以封關抗疫

人餓死 都不緊要 全部街坊仆直了
看著佢搏命叫封區了 人人在嗌屌 (封乜鳩野~)

推呀

走啦 我唔想搞大佢

黎生談是非 我細細聲講給你
我坐佢隔離 望佢開工開到死

你用開普通話？

以為更衣室潮文
封了 全都封了

你走啦ok?

點解咁多負皮定我弱智
有唔啱音咩

封了 真的封了
自覺渺小

無奈得 間中死忍苦笑 一個人吔蕉?

陳肇始 仆街死了

問問中央 封屎眼 已習慣

睇到呢句先知係咩歌

都得
不過強係讀koeng5 唔係koeng4 其實都得

正評鼓勵

留名睇潮文

咪就係 狗哥都唔識

只懂強制檢疫/登記 No

巴打改得好正
唱住先等全首

過往在武漢 沒發燒 相見也恨晚
個個嫌棄 叫你封關

咁快有歌聽
唔該晒林家謙

廢老頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀
放了無薪假 糧又唔多方不敢偷懶
殘局縱未了 老細心噏慨嘆
前路令人擔憂
望望公司加薪已再沒有
搵得幾千交租一家三口也不夠
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
讓我獨奏 像個毒咒 其實是被什麼咀咒

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
無奈得 間中強忍苦笑 一個人吔蕉
禁足 開始緊了
而黎生趕返工哭了
人民被戲弄了 至知政治緊要

教佢用口罩 無奈林太想慳啲口罩

酒吧戲院 果欄 機鋪 餐廳 也傷透

無奈得 昅OL都不了 一個人吔蕉

Amen

政治裏充斥陰險的個性
連藍絲都見證
為兩餐無血性變人渣
不理大肚亦照打

記住要通宵出走不要瞓 如留守真老襯
鼻插拭子驗症如長針
撩到入肺十吋深

入黎練打字？

人民被戲弄了 始知政治緊要

杜蛇蘇醒了

點解咁講遲啲會改返
留意到填完啦啵

記憶那關於高考的教訓 入恒管天已暗

今次又幾啱音

愛不疚？

worst moment creates good music

放了無薪假 糧又唔多都不敢偷懶

叫雞 出口堵了
那個差佬 偷偷恥笑

留名等全首

望望街邊 執笠有 結業有
酒吧戲院 當災 果欄 餐廳 也傷透

半首先就半首先

記住對清真知衰這教訓
娥人渣心已憤
罐頭給你十個 零餘溫
將廢老當垃圾撚

無奈得 間中咇出苦笑 一個人吔蕉

可有愧疚罪惡感

話口未完

期待出全首

禁足 佐敦先有 封區無自由
要走 其實我路經去揾親友

留喺屋企發臭

肚臍巴唱到林家謙咁

紅字可能要改改 歡迎俾啲建議

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀
放了無薪假 糧又唔多方不敢偷懶
殘局縱未了 老細心噏慨嘆
前路令人擔憂
望望街邊 執笠有 結業有
酒吧戲院 遭殃 果欄 餐廳 也傷透
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
讓我獨奏 像個毒咒 其實是被什麼咀咒

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
無奈得 間中強忍苦笑 一個人吔蕉
禁足 開始緊了
而黎生趕返工哭了
人民被戲弄了 至知政治緊要

防疫是無止境
滴露生呑 都感染了疫症
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就似坐監 個個也認命 留於家中致勝
沒有人性 沒有回應 誰放限聚令得起勁

陪丈夫 張竹君要
來地府跟夫君相見了
誰料她 迅速強忍傷痛 走去開記招
措施 收得緊了
而年宵竟偷偷開了
隨時被跣鑊了 紮花也賣不了

記住那關於封區的教訓
仍唔走天已暗
你怕一世被困 才逃生
可有自責罪疚感

還剩低 幾多天要
人面跟體温槍嘴對照
連自己 亦都分析不了 失去多與少
政府 真的封了
建議封關 真識講笑
堂食又禁絕了 我街也落不了
陽或陰 都不緊要
誰做高官 一樣了
富裕了 快樂了 安心了 民怨亦變少
還剩低 幾多歡笑
難道一早不復了
何以用「小區」太作狀了
用強國語 滲透一堆 悄悄

仲有呢段

防疫是無止境
滴露生呑 都感染了疫症
也不以高薪 高職 高級品 搏尊敬
就似坐監 個個也認命 留於家中致勝
沒有人性 沒有回應 誰放限聚令得起勁

午餐罐頭 空手開空手煮 人都興

Siu4

那一次封關 封區 封樓 做得應 ？

午餐罐頭 空手開空手煮 人都㷫

哪一次封關 封區 封樓 做得應

正評無需多解釋

那一次封關 封邨 封樓 食得應

連佐敦 都封鎖了
而記者逼於窗邊拍攝

Sor
那一次 封區 封邨 封樓 食得應

布癲狗

還剩低 幾多區了
唔願封關得啖笑

林鄭又托柒了 肇始繼續假笑

屌你個置頂

樓主pin啦

坑口林家謙

肚臍屎

以後決定咁玩

真的封了

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀
放了無薪假 糧又唔多方不敢偷懶
殘局縱未了 老細心噏慨嘆
前路令人擔憂
望望街邊 執笠有 結業有
酒吧戲院 遭殃 果欄 餐廳 也傷透
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
讓我獨奏 像個毒咒 其實是被什麼咀咒

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
無奈得 間中強忍苦笑 一個人吔蕉
禁足 開始緊了
而黎生趕返工哭了
人民被戲弄了 至知政治緊要

防疫是無止境
滴露生呑 都感染了疫症
午餐罐頭 空手開空手煮 人都㷫
就似坐監 個個也認命 留守屋企佔領
沒有人性 沒有回應 誰放限聚令得起勁

陪丈夫 張竹君要
來地府跟夫君相見了
誰料她 迅速強忍傷痛 走去開記招
措施 收得緊了
而年宵竟偷偷開了
隨時被跣鑊了 紮花也賣不了

記住那關於封區的教訓
誰唔走當老襯
你怕一世被困 才逃生
可有自責罪疚感

還剩低 幾多天要
人面跟體温槍嘴對照
連自己 亦都分析不了 失去多與少
政府 真的封了
建議封關 真識講笑
堂食又禁絕了 我街也落不了
陽或陰 都不緊要
誰做高官 一樣了
富裕了 快樂了 安心了 民怨亦變少
籌備中 封多區了
唔願封關得啖笑
何以用「小區」太作狀了
用強國語 滲透一堆 悄悄

有全首了

還剩低 幾多天要
人面跟體温槍嘴對照
連大媽 亦都開金口了 不派錢駁屌

政府 真的封了
建議封關 真識講笑
堂食又禁絕了 我街也落不了

陽或陰 都不緊要
誰做高官 一樣了
你罵了 我罵了 不好笑 民怨在困擾

還剩低 幾多歡笑
難道一早不復了
何以用「小區」太作狀了
用強國語 滲透一堆 悄悄

開工了

Ok

兩段個「強忍」好似都唔係好啱音
無奈得 間中強忍苦笑 一個人吔蕉
連落街 亦都不準只有 開罐頭吔蕉
誰料她 迅速強忍傷痛 走去開記招
誰料她 亦都堅守傷痛 走去開記招

如果你用廣東話風格就不如改改呢句：
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
又要再閂 個個也絕望 留喺屋企發臭

間中強忍苦笑同誰放限聚令得起勁鳩鳩地唔太岩音
改埋就全首都正

Ok
不過驚嘈醒屋企人 聽朝先唱

唔該晒先
不過強係讀koeng5 唔係koeng4
鏹水個鏹
上面巴打唱咗都覺得ok

就係用鏹水個讀音都唔係好啱喎 聽落有啲哽耳

還是黨 事關錢銀緊要 需要開記招

tg！！tg！

thx
有巴打提出
留喺家中發臭
兩段強忍苦笑/傷痛都轉做死忍
麻煩晒

提咗唱嗰位巴打

最後一句啱音？
誰放限聚令得起勁？

林奠 林奠 發燒
林奠 林奠 中招
祈求她聽朝中肺炎
然後聽晚即刻化煙

然後突然今朝
望望街口 都封了 也沒有
聽到那 GymRoom Band房 兼公園 再封幾遍
就算餐廳 叫了個外賣 仍找不到老友
沒了任性 日禁夜禁 其實去封關很簡單

斷句有問題 無人講點改

也不會封關 風息 封急了便休息

佢做得一次 就會係咁黎

難得有個咁認真嘅留言
啱呀

陳茂波 命仔都不緊要 劏房給叫囂

咁都有得抽

其實佢都無錯
個音拉多下咪可以咁做

記住那張竹夫君一覺瞓 隨時走兼送殯

你想講多左隻字其實唱出黎個兩個音中間拉多下音咁咪可以
無咩大問題

望望街邊 執笠有 結業有

中文幾差先填得出呢句
填詞唔係填字遊戲，求其塞到啱音就得

首歌狗宮格巴打嘅狗宮格話事啦

冧鄭 ~~~

收手啦

都係咁啱黎一黎
就打左呢句 本身想打「不要」
諗下諗下諗起條友花名劏房波 就用劏房

波台狗都係死返去波台啦

使唔使唱得咁好聽頂你個肺

駁唔到？
乜野叫執笠有結業有呀？執笠咪姐係結業囉柒頭，填到九唔搭八仲好意思問人點解負評

有歌聽

黨年又唔見封關

你唱你話事啦
有啲位你覺得唔啱可以自己改

原來你連啱音都未做到
酒吧戲院 寵災

分店收皮叫結業
成間公司收皮叫結業或者執笠都得？

k歌之王

吉野家又執一間

係同一個意思 我鍾意講兩次

cls冇隻字啱音

慈雲山 都不緊要
葵盛西邨 一樣了
計劃了照做了 仆街了 林鄭亦發燒

卻最初 說沒有 純流感 今有世界做祭品

痴線 耳朵懷孕了
肚腩屎哥收唔收fans

好認真做柒事

林鄭是無恥的 在座都知 封區卻繼續試
再一次收緊 監管 深水埗與北角

冇問題

遲啲先改就冇癮啦

改成
頻罰出一堆堆的告票會唔會好啲？

個人認為唱出嚟無咁順耳

LM

有聲

罐頭 都開不了

你做乜撚野

屋企多好 只想搵飯食

梅林無止境

點解一睇就有聲

...
好撚地獄

睇嚟你當#8係死嘅

hi黎生

Gym Room 得唔得

唔該晒
原本就瞓 聽埋先

狗巴出品必屬佳品

咩事 洗唔洗咁惡

唔押韻姐 都ok嘅

多謝你過咁耐都仲支持

精選啦

內疚much better

政府，真的瘋了

strong post leave name

也不會封關 只會封區 搞鳩你

去到佐敦周街9叫

幾好聽，有無多d

好正詞神

認真做柒事

但我老母 入屋唔除鞋 連手都唔願洗
患了炎肺 又博命咳 全家都怕左她咳嗽

有好耐咩

霎眼黃昏了 堂食明天請早 打包了

四萬個鐘

(都未必得)

癲9咗，官逼民反嘅日子會唔會到？

罐頭給你十個做甜品

咁樣會唔會好啲

第一次冇睇詞聽 有一句以為聽到
牛丸於街中發臭

你點唱的

巴打把聲好聽

咁快

尋日嗰個開頭唔係好滿意 呢個最後答案

頭先一入去你profile就見到有全首
已J
推到全香港怒唱

係啦 尋晚嗰首咬字唔夠清 加上個人眼瞓
聽聽下變咗原版

今次正好多

@創作部

張學友 我真的受傷了

佐敦也封了 全條街封了 上面的油麻地也要封了

請賜教

屌你老味 佢改完仲柒笑撚死我

出現了

好正

lm

有冇諗過唔啱音

有冇完整歌詞

#171係最接近

精選

up

一開聲以為林家謙

😂正

真的瘋了

推到出MV

以為係 Crying in the party

剩係睇字都起雞皮
CHING你係得

Cls唱得勁好聽

巴打去驗下耳好

咩
邊句黎

笑撚到醒晒

而黎生趕返工哭了

正皮

CLS 肚臍巴唱得勁好聽

推到有MV

好好聽
瘋狂推

勁好聽
麻煩出有歌詞嘅YouTube版

林家謙

咁又點，代表填得唔垃圾？
解釋下咩叫 望望街邊 執笠有 結業有 先啦，九唔搭八到

反駁得到先學人bin我屍啦

樓主pin this

填得咁尷尬又垃圾唔通精選咩

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀
放了無薪假 糧又唔多方不敢偷懶
殘局縱未了 老細心噏慨嘆
前路令人擔憂
望望街邊 執笠有 結業有
酒吧戲院 遭殃 果欄 餐廳 也傷透
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
讓我獨奏 像個毒咒 其實是被什麼咀咒

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
無奈得 間中死忍苦笑 一個人吔蕉
禁足 開始緊了
而黎生趕返工哭了
人民被戲弄了 至知政治緊要

防疫是無止境
滴露生呑 都感染了疫症
午餐罐頭 空手開空手煮 人都㷫
就似坐監 個個也認命 留守屋企佔領
沒有人性 沒有回應 誰放限聚令得起勁

陪丈夫 張竹君要
來地府跟夫君相見了
誰料她 亦都堅忍傷痛 走去開記招
措施 收得緊了
而年宵竟偷偷開了
隨時被跣鑊了 紮花也賣不了

記住那關於封區的教訓
誰唔走當老襯
你怕一世被困 才逃生
可有自責罪疚感

還剩低 幾多天要
人面跟體温槍嘴對照
連自己 亦都分析不了 失去多與少
政府 真的封了
建議封關 真識講笑
堂食亦禁絕了 我街也落不了
陽或陰 都不緊要
誰做高官 一樣了
富裕了 快樂了 安心了 民怨亦變少
籌備中 封多區了
唔願封關得啖笑
何以用「小區」太作狀了
用強國語 滲透一堆 悄悄

最好出埋碟啦，解釋下乜野叫執笠有 結業有未

家謙高質

「縱」之類「zh」做子音嘅字如果少啲齒槽，dental多少少會唔會好少少，如果唔係有啲似普通話捲舌噉，你覺得邊樣好聽啲？

想聽你唱全首

唔該晒

作者依句寫得好 強調喺政府無能亂搞底下 商戶無任何出路 只能夠執7 同埋執7 用兩個同樣意思嘅動詞加重語氣 加深讀者理解之餘 更唔會有類聚感覺

原曲係？

陀飛輪

Lm

Lm等mv

創作部

郭富城既弱

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀 <<<廢話黎，咩叫送入明愛冇得揀，call白車就不嬲冇得揀醫院嫁啦

放了無薪假 糧又唔多方不敢偷懶<<<放假仲有得偷懶？擺明諗唔到偷懶可以填乜野詞就用返原本嗰個算，但係冇諗到成個意思9唔搭8，同埋點樣放無薪假「方」不敢偷懶？其實知唔知自己講緊乜
殘局縱未了 老細心噏慨嘆
前路令人擔憂
望望街邊 執笠有 結業有<<<執笠有結業有意思重覆，咩叫望下條街對鋪頭，有啲執笠，有啲執笠？下一站金鐘？
酒吧戲院 遭殃 果欄 餐廳 也傷透
又要再閂 個個也絕望 留於家中發臭
讓我獨奏 像個毒咒 其實是被什麼咀咒

是但抽啲出黎都已經好多問題，不過樓主繼續扮睇唔到囉

錄得幾好 但係咪有點平淡 無「激情」

讀完個標題已經估到

你最醒啦波台狗
咁有墨水咪自己出post 睇下有冇人理囉

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀

堂食禁絕了 我街也落不了

精神分裂？

我的林鄭 愛你 扭扭 薯條 I Love you

Im

錦鋰有咩高見

我有冇墨水唔到你評論啦，不過冇好似你咁衝出黎柒先囉，你填得柒就預左俾人笑啦

冇人笑喎 so far得隻狗吠

宜家咪笑柒你
我上面屌你嗰啲有屌錯你咩？黃字一句都唔敢反駁？

有共鳴
唔小心唱住唱左兩句

建宗 一宗都要 連條蕉都不賣了
如何玩到盡了 建宗貴在需要

冇，成首都唔得，由第一句開始就知呢首歌個我係一個賤種黎啦，下仲講咁多廢話扮聖人做乜

過去頭痛過 又發燒 偏要四圍逛
送我入去明愛 我冇得揀

下面

最後認真少少覆你
改歌就係貪就手貪好笑
呢度係得你隻傻狗喺度嘈

送我入去明愛 我冇得揀 >係人都知廢話唔俾講？照咁講成個連登大把廢話 你唔逐個post入去屌人？

放了無薪假>放完無薪假再返工咪唔偷懶
鍾意用原句又啱音關你撚事咩

有啲執笠有啲執笠>除咗執笠除咗執笠 得你一個唔明

咁好心機覆on9搞到我都有啲on9

乜嘢歌啊
郭富城嘅弱？

幾時唔俾你講廢話，但係你填啲廢話出黎就預左畀人屌啦

放完無薪假再返工咪唔偷懶，你知唔知自己講緊乜野，偷懶同無薪假有因果關係？

執笠有結業有點樣除左執笠呀柒頭，係我唔明定你填得柒唔敢認呀

屌 唔洗覆呢d人 越係覆佢佢就越調皮

聽完再問啦

錄咗全首了 正呀巴打

聽歌啦喂

肚臍屎 #274

坑口林家謙 #354

歌詞#321

Pin this la

有全首喇
Sor啱啱錄完先睇到你嘅comment 所以兩個version嗰個位聽落可能都差唔多 多謝巴打你嘅意見我會注意下呢啲位

收皮

早已瘋了

武肺仍佔據 話政府 可以信任嗎？
夠佢 弱智殘癈 武肺出關
殺下又幾個 無日無之不封關偷懶
願遺說白了 夠哂驚喜慨嘆

然後突然封區
望望身邊 家姐老細朋友
老母要走 分開 老少 自由 仍不再有
直到跳樓 個個已就位 如摧毀的節奏
就要自救 換肺沒有 就已經日日封街口

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
陳茂波 命仔都不緊要 錢要比我燒
建宗 一宗都要 連條蕉都不賣了
林鄭玩到盡了 發燒有病必要

然後突然封區
望望身邊 家姐老細朋友
老母要走 分開 老少 自由 仍不再有
直到跳樓 個個已就位 如摧毀的節奏
就要自救 換肺沒有 就已經日日封街口

陳肇始 多多關照
來換取一堆堆的告票
陳茂波 命仔都不緊要 錢要比我燒
建宗 一宗都要 連條蕉都不賣了
林鄭玩到盡了 發燒有病必要

記住那仆街封關的教訓 回頭開會眼訓
你獻出性命以及人生 今晚會繼續確診

陳肇始 多多關照
而現今 天天的感染了
人值得 每天開關感染 終會等發燒
佐敦 封街需要 人人饑荒真係講笑
然後話冇事了 掃樓至係緊要

人或死都不緊要 人人將要結局了
破壞了折墜了今天要 零個案太少

能付出幾銀先要 還磅水益中共了
昂貴是這刻 個肺重要
若時間到 你我今天 要笑

抄左兩句樓上巴打既作完啦

加油

點解我聽PIN嘅人唱同呢到啲歌詞唔同？

唔同人作緊唔同歌詞呀

林家謙上連登

除非全面封關

巴打有啲料到係咪寫開詞

有mv未

唔岩音都屌，人王

有冇歌名

真的封/瘋了

那個高官會唔會好啲

呢句改咗喇

等Mv

留名等mv，呢輪連登大爆發，苦中作樂就係咁解

睇下出面創作部班大佬肯唔肯整

辛苦你啦，即聽

音樂鬼才

剩係有黎生都已經值得俾正皮

幫手推到創作部見到 等啲靚聲可以出街

得我冇mv

真係聽到
一邊(無奈) 咁笑 ，一邊流眼淚

連登林夕

坐等mv
推

靚聲